[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(3981)

太多牛奶味

搶閪咩

阿德一直落飛係想點

屌你老母

朱古力味冇定企

訓教算 足球比狗賭

阿德

no goal or 客ng

貓叫fig

烏雞加油阿

ar duck!!!!

Nogoal 7倍入手左

阿德2.5b 唔中問我拎返

1-0goalll

忍唔撚住手入左兩舊

炸

dllm 又炸

1:0?

炸乜春

炸兩次 知咩事

10分鐘內獅吼必入

笑死 又炸

又炸

下盤可以gel了

炸你老母咩

貓叫準備

詐胡

內定0:0

offside

又fake？

上盤手足898

又炸！？

10.5 我買個時先1.7幾 而家足水 屌，

1大先買

不如直接零比零就算啦

屌，一場炸兩次

應該讓和完

中offside條友隻腳

阿德再入

獅fg

阿德得未呀

大？

請炸

真 直接吹完啦plz

陣間比球12m貓叫入
輸尻埋佢啦

誤中假球可以點部署

即場10.5s

老堝1-0

入錢

唔入就刷

14.5未

唔刷角點入波牙

阿德上呀吊

9.5 can ?

-10

其實澳假有冇得買炸球大

刺客巴有咩心水

得 00 完啦 屌你老母

貓叫頂撚住

俄超有無水 豬爆廠

上盤手足又遇到騙案

通常咁既情況只有一個結果

下盤手足call定g慶功

重覆多次 2.5b最後召集

ok

今日半一上盤係咪死哂

貓叫gel得？

但1.55點買

刷角未

9.5 dim c ,or want 8.5

第一日買角？

寶高10.5

係中，幾多有咩所謂

下?咩話?轉盤有全格?

寶高vs車厘角神，好睇了

貓叫冇入球/客勝 99.5%
球證似會做野

係，10.5s 1.55 刷勝率？

8.5 gd la

雀果場有波入未

等8.5足水

快撚D啦屌

阿德ng100%

where is 寶高？

不死鳥入未

不死鳥 快手入

阿德可否半格

點解我球可以60mins 仲未失波

大佬踢左半場俾你睇仲俾兩倍咩

6666

度緊cba毒水

好似話不死鳥個前鋒掛住叫雞唔識入波

6角

666666666 －9c

Dllmch 刷乜9

冰呀屌

6

不死鳥 屌你 快手入波

-7c ccc ccc

777

77777777777 －8c

禮拜一 miss左12m以後唔買隻臭閪雀o既波
如果唔係今場會買半大

7c siu4

連c

喵叫差d

阿德連入兩粒

角上角

賭你老母閪呀

貓叫上力

刷！！！！！！！！１

77777777

14.5快

貓叫會入 因為肯刷c

bird gg

不死鳥 入波喇

買左2/2.5

阿德fg

CHOW屌打

會唔會喵贏😂😂

即場11.5s

落下底啦

on撚9

會

支持

1.5b 有冇同路

下盤真係無驚無險又收錢

坐和望贏啦，阿德根本無得贏呢場

等緊又刷

諗緊買喵/和好

超重心
俄超半大全大 唔中問我拎返

不死鳥 屌你老母 入未

澳門5.5s

Lm

屌你老母不死鳥

科拿教乜春呀 教到chow 唔識入波

手持下盤 11.5s 想買多注

1.57

chow 單刀都唔入

即場永遠等唔到足水角大

全大買左，個半大無買

假

依家10.5s咪有2.13囉

貓叫gel

跟

射太正

阿德讓半一

寶高 10.5 2.04
vs
車厘角神 10.5s 1.55 11.5s 1.57

LOL決賽

G2一定要打到班蝗喊!

ok trust u all the time
咁11.5s又要等？

阿德入未 屌

弱智？

唔會0:0掛

0:0 ft

10.5s 2.13 加注wor

爭d睇錯人

似啦 場波咁假

你係

不死鳥

封左？

Goal？

炸撚左我兩次 阿德死垃圾

場場超低水大波 0:0

yc

早買平半

就嚟瀨屎

120m

冇事

似係你 問問問

mama又中到high咗

0.5/1收息 唔信一粒都無

俄超半大有冇機

阿德要入了

星 我了

1.6 半格

八一 +25。5

不死鳥 入未？差你依關

你都有問

手持nogoal gel爆佢算

阿德臨開波係半一？

買大波千祈唔好揀貓叫 比佢伏撚過唔少次

-5c arrrrr

阿德入呀？

2.16

ok la 今日
先同d傻仔玩下

幾撚時？

鳥法

今年烏法跛既

真係有人買左啊德？

爽了

又冰角

半一下盤贏撚哂佢啦

想賣毒水，坑渠水價15元

你用晒問號la，你問問題用！ga
真係弱智ga wor

阿德贏一球都夠㗎啦早買唔著數系列

想問下 平半盤即係咩？ 贏幾多球先有錢？

兩場0:0屌

88888

唉10$幫下阿德手足
Gel撚爆佢！！！

8888888888
快手

888888888888

阿德fg又輸

11.5s點頂

阿德贏波我扮狗叫

9999999999

999

9999 －6cccccccccccc

40歲都黎緊 仲咁小學雞

一敏都幾疊水

不死鳥贏波未

唔洗頂 當無左

9c

咩位入細好 角大等唔到

99999999999999

講左好多次，係50

角大上呀！！！！！

Allin未？

.5/1 大手入收息

京都死了

車厘瀬尿未

TG幾個燈都要俄超主

999999

阿德死雀gel

0：0 confirmed
莊家話事

12.5b想要

2020阿德先會得

嚇鬼咩。睇過直播
主隊廢既

一敏10.5s 角大手足驚閪咩

買左客fg

1:0啦 我估

Mama 奧倫s?

買啊德咩心態？

隊唔隊到4角

球迷

12M不死鳥

普羅米修斯？

貓叫頂埋20分鐘

11.5s 有2.35喇 買啦 弱智

我想補返10.5b離場

八一都廢wo

-2222

肯定唔撚入

奧倫隊西野變番讓人既時候就會輸盤

Real??

京都復活了

但讓25。5

驚閪咩

反手ga wor

貓叫空晒又唔撚入 假到

咁樣都唔入

喵叫

咁就俾主入啦

9s

20分鐘6c

下早講啦

不死鳥GOAL 仲差阿德DLLM

阿德入波 一日球迷

9c -33333

假撚到唔敢買

屌咩 上次不死又炒12m

主啦 1.68主勝等到依加啦

死鳥返生

屌你老母死雀2.5大到派1000！

lm

但呢場都唔覺烏法贏到 和波掛

Me

比個12德仔啦

得

獅吼6倍win

爽了 有足水

唉nogoal收錢算

阿德真係垃圾

有

阿德阿德一定Fuck

有冇大船跟下

阿德羸波未!!!

雲，你買左角細？

阿德半格 12c就夠

-4c arrrr

師奶真係好鐘意回帶

10.5

有無阿德LINK咁多位

清潔龍

上呀 牙德

琉球jump

0.5/1 足水

11.5s

冰

比多兩球啦屌

冇買不死鳥 12m就入

琉球地獄主場？

Sor a，車厘角神鐘意反手

0:0 gel啦屌

冰角啦屌

冰角

不死！！！
啊德

1大都要死。。。

冰到完 9c完

阿德dllm

阿德斷腳未

00玩撚哂佢啦 真係唔撚賭啦

全部冰撚住

清潔龍入未DLLM

角又唔刷波又唔入 踢乜撚

Ar duck jumpppp

想知阿德個十號光頭鳩射夠未 下下飛機

Ky

可能踢完空難呢

獅吼又係下半場先發力

見親綠色嗰隻恐龍都冇好嘢

10.5s我落街扯低黑警口罩

貓叫d攻勢仲入肉

92

球球玩野

阿德死雀 gel到硬

主場點空難

一球都無 學咩人踢波

KY 神10feel?

飛機✈️撞落球場

爆角未

炸兩獲仲邊有心機踢

信馬會 阿德勝

車厘角神加持，驚東咩

Ar duck唔贏點推落我利到

好努力gel緊 比次機會

屌-4c ar

買乜撚都輸

Quit 了

死鳥

下場啦

不死鳥2:0

不死雀2:0

0-2

1000巴！

利狗都買

仆街啦垃圾球

屌你老母集氣屌呀德

大波-1！

00完以後唔再上黎

阿德入啦吊

Ez la
你估流ga

不死gel gel gel
啊德jumped

唔入比人入

集氣

冰封角球

我諗緊唔係買完🐿00
依場又00下化

你咪買鏝lo

不死鳥都入兩粒 澳假兩隊做乜9

你買左乜

70分鐘後必有四角理論

比多粒黎

呢場skip la

阿德入？

澳假已經去到唔識入波？
上次先nba完，無降班真係點玩假都得

要入就快啦 屌你老母

輸嗰邊

阿德仲未得？

阿德請你入波 求下你

阿德入未呀屌。。。

上盤定2.5

澳假冰埋佢啦

10c

阿德快啲入波

10

阿德fg仲未開到齋
炸乜春

1:0

琉球冇撚用

10 GOAL

屌你仲要比貓叫禁屌

阿德得未呀屌你老母

10c -3

上加大

屌你老母一陣入完又炸

阿德快入啦！！！！

上啦 德

12c有巴打派

10.5
11.5

11.5jump

100000000000

-2c

冰啦

你係咪有tg, 搵唔番你we7個名

獅吼仲刷得多過阿德

入未啊兩隊垃圾

求你比一粒我啦阿德

10.5b -1

炸2次我真係唔撚想再買88

牙德絕殺啦

主場都唔識贏 賤種

貓叫連開兩場0:0正仆街

回復當日阿德一係半一上盤必輸盤既日子

0:0踢乜撚波

。。。。。。
加大好似要4.5

主快入啦吊

10幾分鐘唔會1個c都冇掛

你上次輸完不死鳥都話戒賭88

你留你tg la

.........................................................

1:0未呀屌你清潔龍

唔撚再會上黎 係咁

我買平半咋doom

老老實實 阿德萊德聯最尾個d飛落得太假

03！

1000巴

入完咪又係唔撚計

不死鳥2.5b

睇你地叫阿德叫到咁真係辛苦

入未啊垃圾龍

不死3:0

3:0！

不死3粒

雀都3:0
Ar duck肯入未

補返100$喵叫贏先..

奧撚堡花式禁屌都唔射

阿德斷腳

死鳥3:0
1000係咪有得抽

師傅

求阿德入...DLLM....

澳職今次第二次0:0？

貓叫要射幾多次飛機

師傅 1000

阿德準備

好多阿德手足

不死 1.5/2b全格 不死win gel!!

不死鳥開左大 有人要派1000

我了

on9守到尾先連失3球

一粒姐好難咩阿德

不死鳥3:0

75 82 85

10分3球

真派？

唔入輸撚埋佢啦阿德

75%控球0射

要多隻c就ok

K

派未

開左先留個d唔計啦

屌你 不死一入就係咁入

走數la

不死鳥2.5b gelllll
10 1 300

-111

Pm

我

冰角！

here

上盤真係比狗買
JUMP完墨勝JUMP阿德....屌

極大機會0:1完場

守撚到尾先連失 垃圾球

1.5b 2.5b陣亡

C苦我有幫你叫 我了！

死雀gel

是但入粒啦，係未廢到咁

留tg

全大只需10分鐘，你睇下阿德做緊乜
踢左80分鐘仲0:0

連炸２獲真係無好野

阿德刷下角啦

85分補個客勝算

舒撚服 呢2個星期買乜輸乜

不了

星期六買上盤
星期日買下盤

角呢

頭10 抽5個200/2個500/1個1000？

車厘角神10.5s 11.5s 反手幫你

唔貪心想要1隻角姐

-1快

有！

LM

一係刷角一係入波

阿德炸左兩次？

10 個100

抽我

停左一個星期
不死鳥起機

比角ok?

5

阿德得未

買1p 追返ar duck條數算

應該11c 0:1ft

+1啦 屌 輸到就黎找唔到卡數

20抽10個100

取消關注88

公道

唔批准 sor

似貓叫絕殺

清潔龍正仆街

頂撚住

10個100填飛填死我

臭撚rc

其實炸一次都爭好遠，炸兩場俾你都無心機踢

係就好

開左先留唔計啦

第一次留條list?

5個算啦

終於入啦屌你老母！！！！！！！！！！

1-0

一定得

唔撚信呀

貓叫1-0

阿德！

係邊區扯 要睇live

唔會

用番上面個list plz

入左先留都計

Btw 2 500

松鼠阿德半一上盤俾狗買

阿德goal

炸plz

再炸我屌晒你地老母

2019！！！

今次真入未？

阿德2:0未屌

中

人地派錢人地點計你都管

Ar duck!!!!!!

貓叫頂唔到了

咪咁老定，一陣炸

牛油廢到

炸完兩球竟然都係入返

唔撚好炸呀 屌你

炸3次啦屌你老母

阿德1:0
月巴！

可唔可以幫我Mark , 係街做緊野

夠薑再炸

0.5/1 gel

0.5b cashed

貓叫頂住

入左3次終於入

中未啊屌你老母

角球雨嚟了

肯定10角完

終於

點解我無

轉頭1 1

再判無效啦球證，反正都收左錢

on9 買左10次都買唔到 1:0 就入撚左 on9999

Var

仲有半格

阿德1:0上盤日

守住 叫撚到氣咳先入

屌撚到就嚟爆血管

11

再炸我即刻掉撚左隻清潔龍阿德公仔

搞咁撚耐先1:0

都話有一粒

開埋全格 12c好冇

貓叫咁多攻勢都唔入

Map2 100賊

屌撚成場終於入

夠膽2 0

角呢屌

fg已中理撚得你

Cat Cry blacklisted

1-1 就好笑

咩話
0.5/1 半格

冰！！！！

冰呀

炸炸炸炸你老母臭閪咩

阿德個十號睇到燥

驚東咩

阿德入多球未

全格好唔好

比多角未

DLLM阿德
補左個和
6.6倍 買完即變7.5倍 屌你老母

我就入波前最後一個留

睇番時間我下面果堆入左先留

當然師苦你派錢你決定

阿德geled

刷多一c就夠

2:0 ，ok？

11.5

下場比你

1:1ok?

都話ng 100%

補時送多1角 11完場

全黑勁到

可能1 1 呢排真心黑撚到

11c

2-0全格啦

澳假指定1:1完場

11.5B 最後召集
頭先打咗個電話去 強行開打

Block

想乞錢

好

15c未

P牌唔計啦

獅吼客勝@125

似追和到我既貓叫盤

咁都爭1c 執幾蚊算

Dllm

-5

Gchi你了今次

阿德全格 快
屌你老母

截左la

BB

入到大波，補返松鼠輸既，屌你老母on9松鼠

阿德屌多一粒！！！！！！！！快！！！！

10c撚狗準備

唔係又一角超人下話

又神中10c完

控角都控得幾明顯

貓叫真係似追到

辛苦了

你老母臭閪，隔離不死了半一咁撚正氣，你老味屌撚到就嚟爆血管先得半格

點解澳職班契弟成日咁撚有自信遠射

阿德比多角1日球迷

Real?

Dllm KY真係神10

冰到完

話左

科拿冇教班撚樣射波？

M8派彩慢過星之力

cls 1 c都唔比

呀足80分鐘 CLS

joe ma fk my ky

半5全10

都未完，相信車厘神please

Chow禁屌

比多兩c

10.5細扯低黑警口罩

識數學就買

頂住啊德！

1:1

有都偷笑啦

+3

3分鐘 冰

She help car turtle gel gel gel

幾時先唔洗做
電光火石
差佬正仆街
雲絲xxxxxx
Hanatan
Ky
一人$200

Tg我晏d入

你老母單機啦

又含

又10c完cls
比多c啦垃圾

因為得佢地開大前留名

補幾

補幾？

八一廢到

anyway dont fk him,ok?

Ky個位比我？

喂 1c俾埋啦

最後分半鐘

又神10

12m

最後10秒 追和

真係10完

1c quick

嚇死

Him

屌

有冇人讓俾我，我4日冇食飯了

中全黑留tg

thank god

2:0

其實 我唔知佢男定女

車厘勁中

買左13角小 想知點輸

ar duck訓埋地

1:1 得唔得，試下入多球

阿叔黎

cls 澳職dllmchhhh！！！！

12m真係

10.5b dllm

Cash out 3k 輸返2k

貓叫！！！！！

買大差一隻
買細爆一隻

無人屌俄仔

今日細波日

絕殺吧

是旦比我粒啦屌

完？

cls
兩場澳職停角20分鐘

笑死 1隻都咁難刷

2:0 goallllll

補時無角？澳職黎？

365開返盤

完左先屌

神10屌

Daniel Bowles 12m

角細易撚到

1:0 FT 10C

10.5b手足

一敏又贏

你咪中lo

gel定la，J2有無gun姐

有賺仲想點

澳職都細

禁錯

神10勁到

都feel到神10 dllm

神10 dllm........
10.5b jumped

牙德收錢898

買左主

換褲先

多謝康巴

cls
又神10

Bogo琴日連中咁多注用曬d運

屌 唔撚賭了

再重申，角大比犬買

想知

Six c la

半一盤比犬買

收錢

你肯定

買開細今次買大又閪

原來你冇串心跳有冇補11.5s

韋紀力啦，騎功屌打晒

清潔龍入波前幾多倍

In 車厘角神 ky trust

3.x

dllm神10正仆街

烏法

11.5s 高水

好似見過3.幾

49000讓半一

沙巴維護左成日？？

屌 11.5 肥到

仆街仔 1.6x等到3倍

主要因為反手會輸

兩場都衰左啦

今晚卡里亞里近10場不敗。主場受讓咁癲

即場主w好過買盤
盤on99足90分鐘都係得半格

香港連東帝汶都輸好撚嘢

可以gel?

反你個頭

佢以為自己出反水好x型
High大晒

會唔會係你

轟ajax先

界買角大la，on line like as dog

烏雞半客是夢？

上場作客受讓球半兩球照贏阿特
cls波

一敏！

中到5 1 500 尾關多佛2.5/3大

準備第九口

有冇人發現9.5一直冇足水過 因為狗會一早知神10

你兩邊買哂 玩哂啦

8連中

我老4係雲巴個list到
Gel

獅唔刷

有無水快

阿德得半格

奧撚射唔出

澳門有無面子球

鳥法反底

你出水，尊重你，買你出果樣都唔得？
其實我4x1尾關補飛
見你出10.5s咪照買law，我好少低過賽前中位買ga，我用心支持你ga

多謝
7點西甲10.5

Shit

咪搞咁多野 5s震緊

入黎討論下

再gun

阿得1-0！！

有星之力

沙巴廢左？

0-4 jump

提左你la

係，1.6俾狗賭

俄超0角咩事

算啦

7點閪甲客盤穩過閪

真係得俄狗波先可以乜柒都0

難食

有過1.9x 之後即有一角

仲食緊

香港0-1

唔係呀食完冇耐了千祈唔好去

奧撚堡

潛艇果場點睇..

半場0.5c中

唔知 岩岩放工 要場必中快

開名啦

車厘神出1900 西甲 10.5
Gun？

壽司郎

半4小cls

Map3 100賊 贏硬

你9s？

中場休息，7點再賭

我都想

俄超又3寶

上過1.75

正
由朝早老虎到澳職

贏500

4s 9s都有

壽司郎，勁多人排隊食屎

半和

係，包括你

係我老婆拉我去

我朋友

81廢撚到
輸26分

慘law，全家一齊食

無 睇不切
賭左成日玩具

勁到

r7買乜

派？

買好大....

Beautiful eye!

我個女食壽司蛋

3.3 利申買左

高水咪得囉傻閪都係閪

去一田買算了

都啱

琉球咁都頂唔到

你係岩食呢啲

剩返3場俄，可以追半大了

好撚好賭 好似開心大發現咁
入5k而家80了

嗰塊海膽牛肉好似幾好食

Zenit

阿古路小朋友叫你去食s，你就帶晒全家去食

羅馬青年隊！！

1-2

辛尼特半大全大

Same view

其實我唔知乜黎

靜少少

then skip

Mama

得2.75

俄假兵工廠成日大

講下姐，我會追半大

叫得兵工廠都係垃圾黎

追阿記 追到就破產。。。

叫得兵工廠都角大

上場s完

奧倫堡？

超級難食！

阿積士有即場，肯定西

硬我了

快！

深盤仲要剛完歐聯

用m8

大炒40

屌阿婆都識買啦

唔識賭了

G2 bo5咩水位 返屋企推户口了

G2 all in

比垃圾作客近十場九勝一和。紐倫一勝。初盤平手。係咪癲癲地。佢同費倫嗰場真係癲。

今晚mls係决賽？

凍茶碗蒸同明將有得揮

100% 多撚多 想做籃足雙料俾佢地

-1.5高水

都唔知點解咁多人去

阿積士係荷甲同拜狗係德甲咪一樣 佢地想點就點

你專心玩槍啦...上次你Skt大炒
炒撚到返埋屋企睇電視了

乜鳩，skt 中1豬1

阿古愛隊

烏法中眉

時間大係幾大

屎忽大啲都撞番入龍

追撚完100賊追g2，咁就過7關

場場人頭大算
叫左班南亞拎成車紅白藍去阿欣門口

輕鬆收錢

求其買一場好過啦

3610都信得 咁你屎都食得

痴撚線 點撚樣捉路

奧倫堡比啲心機啦

冇買map2
M8派彩好能慢

入咁多球有獎？0-6爽啦

差d入

澳門面子球啦

5s jump

上樓plan
100t map3,4 全推
之後lol

仲買八一？

Dllm la 陳日中哂又話買得細唔能派

打字都有鄉音

今晚準備好了

fpx3:0 g2
唔中返嚟搵我

要有換褲既準備

甘典？？吊尼老母

你冇買盤？
Map1 +5.5 wor

多佛

條友第一日出黎玩
屌你100t 7倍幾win你齋win唔p

輸半不如輸埋佢啦奧倫堡

想g 點倒電巠

仲要一注

就是小球啦
訓先

Map3 +4.5高水 快

多佛都買 笑4

咪阿 屌左兩雞

G2 啪啪啪

咁進取

你咪係LA下盤果個